覺唔覺巴塞件丹比利其實好撚勁？？

雙槍 傳又得扭又得
射術好啲屌打埋包皮

真係衰閪態度 比高daddy教訓下佢應該好勁
同埋會員on99

但係要成億

屌你老母肉酸狗 連丹都想燈？
不過認同會員係垃圾

依家1億買唔到啲咩

覺

識波都知佢勁 華dee唔識教仔～

第一次認同68

願意用牙丹換勁過同齡美斯嘅亞申斯奧

拎件垃圾力架想換我皇嘅牙朗接班人？

+埋丹會員條命ok?

波都唔撚識的
邊撚到勁

如果佢性格好d
應該未來係佢同包皮

可能個波比人放針

覺唔覺皇馬個佩雷斯主席其實好肉酸？

賤命貼畀你都得啦

是其是

喺巴塞嘅佢傳又得扭又得？我哋係咪喺平衡時空？

一億賣佢過利記， 一億多幾千萬打包費明奴加vdj

依d 撚樣得費sir 識教

會員先勁

的波世一

47303

俾我地摩daddy調教下啦